Land Rover 點解好似無咩人理咁？

黎緊既discovery 第五代明明咁吸引 又型又實用又霸氣，七個位岩哂好家庭用，又無mpv咁薯

嫌貴既話又有discovery sport，係內籠無咁豪

Automomo 瘋狂吹奏，搞到我心郁郁，有無車主分享下land rover 有咩好，有咩唔好

有無新款的相片參考一下？

貴

好鍾意defender

之前睇過個大陸channel 李老鼠
佢講過一句 揸唔壞ge豐田 整唔好ge路虎
雖然我買唔起 但係鍾意就去馬啦

Sport 好型

無波棍

好鐘意部Discovery
利申：無車牌

dream car 見親都望到實一實

除左qc唔好，個籠都唔match個價錢

有錢一定買Defender

有無巴打知有咩整唔好？

我外父係大陸人又係咁講，但係又講唔出有咩整

我有時覺得，一個牌子係一個地方既image定左形，就個個都咁講

就好似係香港，主流意見係雙田吊打mazda，但係係澳洲，mazda受歡迎好多

等land rover車主巴打解讀下

Landrover賣嘅係實用 可靠去邊都得 discovery spot揸落有少少浮 如果有magnatic ride會好好多 力水ok 波箱順滑 油耗就唔好要求咁多了

身邊有朋友都因為屋企而換走部單門轉discovery sport, 我會形容佢係一個有尊嚴嘅爸爸

新車冇得頂
壞車冇得整

Defender

保養貴，外型係靚但內龍好一般

Sport 版靚撚仆街
不過香港冇柴油
（有柴油果款個樣又麻麻 ）

唔係爬山真係好少人買
除左長陣autobiography 豪華有得鬥
講性能,可靠都唔夠歐廠黎

德廠

個尾柒到仆街

屌哂巴
Volvo XC90 vs Audi Q7 vs discovery 5 點睇

volvo有味道好多，個人覺得

有d人同你講既一樣，賣既係實用可靠，但係又有人話多野整，點解會有呢個矛盾

我呢到油算平，油耗無咩太計較

我就係想做一個有尊嚴既家庭司機

volvo 啦咁撚型
同價多option 過q7 好多
香港起碼要有sq7 3turbo 先有野講

整撚到仆街 同audi一樣
新車就正 過保養唔換車就👋🏻👋🏻

有一架discovery sport
最多可以坐七個
控制夠簡單
比油又好力
最緊要外型唔會太薯 太硬
價錢唔算話太貴

5.0 超叉緊係夠力
但得德廠少千幾cc 有一樣power

德廠無得比啦
但對land rover情有獨鐘
連英女皇都鐘意

佢果個fuck my car幾好睇

好正，雖然無D4咁型

90幾萬 唔知有無柴油7座呢

RRS係dream car

新個款velar都好cyber feel

Volvo XC90 無得輸
又唔係貴好多

擁有過2架，一柴一電油

想知咩？

有無如坊間所說咁多野整？

唔係，架車到今年十五年15萬公里，只係基本保養就可以

零件最好英國訂，平好多

識揀一定揀defender

唔怕好chok咩？

+1

其實一架discovery sport / defender應該預幾錢去玩?

Defender冇野整，當腳車冇問題

不過真係唔太舒服，你自己諗清楚

由細到大都好鍾意四四方方好硬淨既吉普車，除左landrover外，jeep同benz會唔會係另一個選擇？不過性價比邊個品牌最抵屌？
利：超新手

好想買evoque
坐過返唔到轉頭

G class新嗰啲幾舒服

Jeep就唔好嘞

jeep香港無代理了

Same here

挑機

難買料整下嘛

四四方方既land rover真係勁型

g貴到仆街啵

Volvo個interior 靚過Audi

新XC90真係無敵，內外都贏晒
重要volvo夠安全

我都好鍾意Defender，型不在話下，仲要每次都令我諗起皇家香港警察，唔係今時今日形象低落嘅香港公安。

新果部discovery 5 我覺得冇舊款(外型)咁靚

x2

Prado 同discovery,大家會揀邊部？

G63都好正

7座唔知xc90 尾排人唔人道

貴咁多

discovery 3 4個樣幾靚

粗渣一定係 Prado

未儲夠錢就停產左
不過香港楂呢D車真係晒咗
超跑玩唔到性能都釣到女。
越野車=男人既浪漫

而家玩defender要預幾錢左右

40個可以買到靚仔嘅

平嗰啲浸油好殘，又或者好粗咪

貴過40就係釣傻仔

新款discovery周街都係喎

28car架架都過40
呢d通過都係私讓又要搵艇仔上會
好麻煩

巴打可否解釋點解浸油會殘？

不過最後果兩座真係唔好坐

但依家停左產 買少見少 應該唔會跌價

Freelander點睇？

我都好鍾意Land rover, 不過只能買佢既手機頂住檔

係 你肥少少都坐唔落
坐得落隻腳都屈得勁辛苦
真係逼不得已先好坐

玩山咪殘囉

柴油係咪有15年死期?

咁點入手？？同埋點解jeep唔好？？

本身都好鍾意 但自己見過兩次 架車係highway 燒著左就冇好感 但係亞洲一般都聽人話架車唔錯

老豆想買好耐
不過成部打仗車咁

Discovery 5 定 sport 呀？5 後面睇片好似ok wor

浪漫

好有硬漢既感覺

無咩人講BMW X_

有冇清中意hammer

有呀，日液攞嚟揼釘

利申：木工

Hammer 好撚大部 係街見過一次

坐果朋友果部 好似坦克車

搵到款車叫hammer,我雙一部俾你又點話

sport

5後面可以坐大人

後排空間好似完勝Audi q7, Volvo xc90個後排就唔知啦

有冇人出完部SUV真係會off road
硬係覺得香港揸SUV好浪費

香港又真係好似無咩off road 機會

屋企人多，當係部型既七人車會唔會有説明力好多？

Mercedes G 愈出愈無佢隻獨有raw味 而且貴到仆街

係型少少既
不過車價同油費貴好多
而且最後個排根本雞肋，leg room細，坐又坐得唔舒服

Suv係型好多 搵部型少少既七人車黎睇睇

Discovery 5今次最後個排係full size，所以先對我咁吸引

大霸王 感覺做左老細車司機
但屋企人好鍾意話好闊落

D5 成架車圓左 覺得唔靚
反而鍾意D3/D4 四四方方個樣

最鍾意係defender